We praten over haar vaak; wij hebben echter geen woord gerept van de anderen.
Dat zou een slechte Harker's heart--zeker durft -- als hij wist dat we hadden zelfs een vermoeden over het onderwerp.
Van Helsing onderzoekt, vertelt hij mij, haar tanden heel voorzichtig, terwijl ze zich in de hypnotische toestand, want hij zegt dat zolang ze niet beginnen te slijpen er is geen actieve gevaar van een verandering in haar.
Als deze verandering zou komen, zou het noodzakelijk stappen te ondernemen!...
Wij beiden weten wat die stappen zouden moeten worden, hoewel we niet vergeten onze gedachten bij elkaar.
